人人都會接嘅文宣 銀紙

今日收到張五百蚊 上面寫住光復香港時代革命

推

光復香港 時代革命

1

2

3

4

5

推到有人見到

Push!

仲以為冇人理

唔好 寫狗既罪證呀

要寫會寫到手斷

一張寫 50個字左右 老人家鐘意睇字

本人唔鼓勵犯法 唔好試呀

犯法嘢 唔好試

寫到張張都係藍絲會唔會唔拎錢

藍絲鋪頭冇得唔收 唔收就冇生意

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

唔係咁好

唔知藍絲拎到會唔會撕呢

個group咁耐都無事發生過

一百蚊好似流通量高啲

千期唔好用中銀紙幣 寫

三間銀行嘅銀紙都有 影響可以好大

set printer print

唔好亂寫曱近平

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

推！